====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ne pas affadir l ' architecture au cours de la réalisation d ' un projet est l ' une des principales responsabilités des maîtres d ' ouvrage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

